有無人用ViuTV 個apps睇片個字幕閃下閃下咁？

我用ios12,唔知關唔關佢個apps未update 呢？

我會關字幕睇

我都知....但有時個環境一定要睇字幕嘛⋯⋯

我都係，update咗做iOS 12後就狂閃

其實除非睇外語片，廣東話嘅片其實有咩必要睇字幕

原來係佢

試過個字幕上下梅花間竹咁閃

今晚試下update 個iOS 先
成日以為係關ViuTV 事

之前啫，而家無事了

Update咗都仲係閃嘅

#metoo

啱啱有update，但仍然未解決字幕閃跳問題，Viu都知有呢個問題了

好唔鍾意黑色背景個條野